到底第二盒係邊個買？

醒到呢

點解你唔試下第三盒

應該係同一個人 諗住試下買多盒可唔可以撞返落去

其實係同一個人，可能人地想試下用第二盒嘅重量整跌返佢呢
利伸：試過呢個情況，自己買多一包加後面排隊嘅買一包，終於跌返全部野落黎

金多寶咩

屌

被騎